今日開始 口罩正式升級 成為習罩/維尼罩！！

自從用左緊急法立左反蒙面法之後
一直有人講要恆常戴口罩去做無聲抗議
我支持 亦都有做
但的確 唔多人做
係呢刻我地唔應該屌人點解唔戴
而係諗下點樣將佢變成一個真。全民運動

就係人人化身 習種 或者 維尼

呢個係一個高級黑既手法
係香港應用出來 對撼動共黨
係絕對有效

試諗下 全民口罩 如果比狗咬
我估大部分人都只係會講
我病炸喎 戴罩都唔得？
其實咁即係比人牽住鼻子走
狗依家既策略係9捉
橫掂對對家來講只係交數
而香港人 講真個句
都係得個嬲字

但如果被𢭃/捉既人
係戴住習種/維尼既話
成個畫面即刻升級哂
我地再唔係被動果個
而係主動奪回鏡頭
夠薑捉？我愛國愛黨喎！！
狗仔呢d低級紅 都應該要load成分鐘先敢做野
加上依家全球網民都串緊中國
佢地都一定知咩事
大家覺得身為最前線既我地
唔係應該做多一步咩？

即使唔比狗咬 開花又好 集中又好
和理非除左湊人頭
係咪都應該出多分力
爭取更多noise, 用來backup勇武 或者幫手deliver更多message比全球知？
喂 個成本同你戴口罩一樣架炸
咁點解唔戴習罩先

覺得好7？
攝衫都7啦 有咩所謂
為左香港 如果可以增加贏既機會
幾7 我都會照做
況且 多人做就唔7啦
羊群心理架姐

聽日後日都有活動
聽日尖沙咀吖三點鐘樓
每人出門口之前 有任務做！！！！！
就係
print最少10張習種/維尼相A4 size
自己用一張 再派比出去既人！！

咁都做唔到既話
講咩光復香港！
講咩時代革命！

我地一齊升級！！

光復香港 時代革命
驅逐共黨 光復香港
和勇一家 遍地開花

：正評完 推完 我會即刻print同戴！
：繼續口罩

金鐘罩護身！

鐵布衫護體！

提早萬聖節cosplay

訓醒就好print出來啦

百習夜行

呢個得喎
有心嘅print多幾廿張周街派啦

人人都可以做多一步

手足，不如傾傾？！？好似啊個idea！！下星期五活動！！

（行動討論）面具人鏈x國際戰線SorryChina 有冇得諗？

掂啦
聽日我地都print定 我要見到個個都戴

平日戴好似好柒，下星期五一齊戴？？

p牌冇人理，推唔郁！

所以咪話聽日後日聚咗人一齊帶囉

個人鏈早幾日宣傳緊架啦，日程表都加埋！傾傾佢？？

一齊傾！！

我絕對贊成

聽日大家都要print同戴！

聽日後日夠多人既話
就唔會7

我夠膽講
聽日多人戴
之後會成為潮流

一齊print同戴啦

好多人都係西瓜靠大邊 勝利球迷

夠多人就冇問題

巴打正解

聽日print完先準出門口！

聽日尖沙咀聚哂人 戴哂佢！！

驅逐共黨

輸出革命

idea 唔錯，但驚膠化場運動

高級黑

我都有諗過會唔會膠化

但諗深一層
呢個絕對有noise

況且依家戴口罩成效唔高
咁不如試試新野？

大家呢四個月都係不斷嘗試
最怕唔試架姐

聽日！
一齊print!!! 一齊戴！

我知大家未訓架

聽日要見到好多人戴！

#boycottchina

圍堵中國

依招正 但缺點係自制面罩對眼位考手工/有行動好易甩

人人都係文宣

點會膠化

文宣效果優先過實用
真係開波嘅再換返fullgear都唔遲

有冇細版痴落口罩

print完
眼位拮拮佢
用橡筋圈圈個頭

搞掂

平時行街集會靜坐咪用
有行動咪扔落地踩兩腳囉

記得事後扔返落垃圾桶
塵歸塵 土歸土

巴打識野

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

完全正解
呢個係for日常/後排用
務求秒秒都有輸出 唔只湊人頭

戴住呢個上前都唔知好嬲定好笑

縮返細就okay

痴落口罩又得

食撚住佢

幫推吖

你以為咁樣就唔拉你？

推爆行動post

講真
如果要拉 戴口罩都拉架啦

橫掂都拉 可以做多一步就做多一步

同埋你以為咩都唔戴就唔拉？？

不自由 毋寧死

我地 係唔會驚架

手足為左香港擋子彈 甚至被雞姦

我地點可以唔做多一步！！！

推爆

咩都要試

話唔定係核彈

聽日要全民變習種

會唔會被媒體影完覺得我地愛中國?

巴打記得print完戴

Push

唔會啦放心 大家都係清醒既

戴戴戴

升級吖香港人！

反抗！

和勇一家 遍地開花

推

反抗！！！

深夜出po要人理

絕世好橋

人人都做到

mon post狗都可以做喎

來吧

聽日要見到個個都戴

pish

今日印咗，但有啲蒙

thanks!!!
一齊戴

正

如果看著我不妨曚一點吖嘛

認到就得架啦

見到都想戴

A4夠唔夠大
岩岩好姐哂成塊面？

近排我見到有人話叫人唔好平日戴口罩
原因係因為怕比警察逗捉番去玩48小時或者係驚比藍絲煩 又話驚比人知自己反政府 容易成為眾矢之的 成本高 效益低
所以叫人出嚟抗爭 遊行先戴口罩
。
但係其實戴口罩 除左表明立場之外更加係一種控訴 一種對社會不公嘅控訴
我唔知大家有冇聽過
馬丁路德金當年搞黑人人權運動嘅時候曾經為左證明社會嘅不公義
試過帶左一班黑人學生去一啲表明唔服務黑人嘅店舖到温書食野
途中即使佢地比人打比人鬧比人報警拉 更甚係比人兜頭淋熱水
佢地依堅持留喺店舖到唔走
慕求比所有人見到佢地所身處社會有幾咁不公
。
依啲就係作為抗爭者應有嘅覺悟
依啲先係真正嘅和理非
。
所以當我地面對黑察選擇性執法 藍絲殺人放火金腰帶 政府營造白色恐怖嘅時候
我地唔應該懼怕佢地 因為做錯嘅 不公嘅 唔係我地
因為我地要爭取公義
。
相信香港人反抗唔單止係一個口號
而係一個行動
一個反抗社會不公嘅行動
香港人而家冇可以三罷嘅覺悟
但我認為每個香港人都有戴口罩嘅覺悟
從每日載口罩開始 對抗社會嘅不公

#全民口罩
#公民抗命

老實 口罩都唔戴嘅更加唔會戴呢個
除非有人遊行其間現場派, 群眾支持先可以令大家衝出心理關口

夠架啦

除非係大面架純

後面條線點diy

我明 絕對明

講到尾 香港人仲未有覺悟
仲係想低成本抗爭

係要有經濟誘因 先可以令大家團結

盡做啦

你攞口罩同习大大比

人人都是屎主屎

岩
我都係咁諗

所以我建議每人都印10張出來
唔難掛

同埋群眾真係好羊群心理
需要巴打們幫手
印出來派

依家戴口罩都比人望多兩眼 (唔排除係我戴口罩之後靚仔咗) ，戴習罩就真係好出位下，平時真係不了，不過星期六日有活動嗰陣，我覺得可以接受

自己揀

一齊戴

nice cut

禾嗌屎主屎

今日tst戴？

有冇上面印度個隻

巴打戴唔戴都靚仔啦

拿 聽日夠多人戴既話
好快平時都會有有人戴架啦

記得
羊 群 心 理 西 瓜 靠 大 邊

靚仔巴打 懲罰你print 50張！！

屎主屎萬碎

係吖

一齊print
一齊戴！！

推啊

搵到類似

碎

謝吖！

要print同戴！

但要用黑暗版集大大

print and戴！

邊隻即係？

戇鳩 口罩都唔敢
仲話叫人戴習近平出街 如果做肯定你係唯一一個會做先
歡迎打臉 希望打臉

做多一步

仲要用黑白！

巴打太重口味

唔好失敗主義先

唯咩一吖 呢度都大把巴打一齊做

冇人唔敢 只係多人做 就會多人做

革命吖

口味 唔重要啦

贏到就得

西瓜靠大邊

捕捉勝利球迷心態

加d血俾佢
害人不淺

人人都係文宣

光復香港

見你哋講起 我啱啱cut咗出黎

holy

正！！

print幾打啦呢隻

好撚正

聽日我要見到你

lets戴

巴打可否比張source我
我聽日去文具鋪印

打返個交叉上去啦
就咁戴會畀人當係支持維尼

如果有 我都想要

多謝呢位巴打肯印

印多d印多d

可以吖
即場畫落去又得

兄弟爬山
一齊努力

印度..比料

咁多子彈 唔係唔用吖

國際文宣

有冇統一既圖...方便PRINT

頭盔／帽上面得唔得呢？
橫掂都係蒙哂面架啦

無話唔得，總之就要營造到畫面畀全世界人恥笑維尼雜種

Google第一張咪係

XDAsfgfhgjhkjfhdsgfagdbfhnsgfadSFD

求耳仔綁線教學，求統一pdf檔，聽日都無新教學post嘅話，星期日唔會多人可以自製到

Big brother XI is watching you

太難看了

戴番口罩好過

同埋要統一整pdf 同教學，
唔係冇人會戴

其實google一search習近平
cut落來已經係

梗係得
比到個message大家睇就ok

exact7ly

jehalabshjwnebv

好靚仔

係口罩上面畫維尼?

可以再開post吖

不過其實google第一張已經係

所以我先提出每人印十張先
到場再戴都得

聽日多人 面對面交流會好好多

相信流水革命

i am watching it too

唔緊要

各有各做

最驚你唔做

咪撚on9 啦 咁做咪會比外國人誤會有好多港人係撐Xi

其實點解要踢一腳先郁一下

香港已經淪陷到呢個地步
自發做少少野都應該ok架

就咁print出來
篤一篤眼
膠紙圍一圈都搞掂

唔緊要 聽朝可以出post

依家幫手推上去 多d人睇先

可以吖

其他人睇到即可

當然大張d會好d 清楚好多

其實唔會....

係低智第三國家先會咁覺得

依家係返蒙面法吖！！！！

我相信全世界都知香港人反共

唔岩既打個X!! 係度

有冇人派呢啲口罩 自問畫功唔好 如果可以戴唔同設計類型既口罩 應該多好多人戴口罩出街 將戴口罩出街變成潮流就唔會怕蒙面法

lets print n戴

口號都要諗
Who is running NBA?
Who is running USA?
FREEMAN OF AMERICA OR
XI AND CHINAZISTS?

diy口罩 都係一個新血路

不過我覺得係要突破 口罩 呢個框框
因為蒙面法唔係主菜
背後既緊急法同埋中共極權先係大佬

大眾唔應該著眼於口罩抗蒙面法
而係正視我地香港人係對抗緊極權既事實
仲要加上國際既力量
咁先有贏既機會

聽日戴住一齊嗌！！

推爆

行動大於一切

直接出包裝，紙巾咁

正
仲可以比埋自私藍絲tim

print!!!!!

push

聽日人人都要戴

聽日一齊戴

foooos

反極權！

香港係全球反極權既領軍人物

gooos

有冇ching身先士卒影相放上黎

真心 想要個印有維尼嘅口罩
係小熊維尼 唔係習維尼

小熊維尼我buy, 做倒更加好既國際文宣

樓上有位巴打有圖

相信你自己畫會仲靚

但係我地要突破口罩既框框！

心動不如行動

聽日print 20張加戴！！

來吧！！

口罩都唔多人帶 ， 仲搞埋啲 on9 野

推小熊維尼面罩， 要connect外國人 全世界都知連維尼係中國都被打壓，要全球反極權，反共狗

推 好期待一齊戴依個
但咁多人連口罩都唔肯戴，好難叫得到人人維尼罩

岩吖

print定100張維尼派街坊

聽日一定聚到人

你聽日出門前print 20張
已經有20個人戴

多人戴就多人戴架啦

推爆！

光復香港

時代革命

外國會唔會唔明我哋做緊咩
或者以為我地係藍絲？
始終就咁帶住佢個樣好似冇表達d咩意義
而家國際戰線咁重要 要諗下會唔會有咩影響

線我用外科口罩個兩條繩
綁成一條再黐上去

戴住樣
就正正諷刺緊蒙面法既荒謬

如果佢唔捉 咁即係蒙面法根本冇用
如果佢捉 咁即係連習種都唔放在眼內 功高蓋主

記唔記得有日有個手足戴donald trump比狗推？

果個twitter都好癲

怕唔明既話

打個X囉

好波

有冇示意圖比大家睇睇？

我本身都係咁諗
但諗住聽朝整

黎明來到

呢嗰係極端升級版， 全街都係雜種。

推！！！

岩吖

升級啦一齊

聽日一齊print

pushhhh

lushhhhh

Pushhh

print!!!!

thankss

pushhhhh

最搞笑係紅衫黃褲呢樣先抵死
成個維尼咁樣

聽日可以咁著

負面言論後 撚狗
負面言論後 唔撚狗
正面言論後 撚狗
正面言論後 唔撚狗

推爆啦

好想用

起身啦
戴罩啦

不自由 毋寧死

對準政權

反抗啦
無懼

起身啦大家